綜合

1 如果有大陸人想來香港做生意，搵著你會點？

請指教

謝謝

先拎佢一千萬